[IOS/AN] 新作三分日本? 三極正義 三極ジャスティス

《三極正義》世界觀

2038 年。日本因為少子化與人口減少的關係而解禁了生命科學相關研究，想要透過工廠來量產出優良的國民，取回失去的榮耀。

這項措施受到周圍國家的強力反對，並支援反政府勢力，於是日本的內戰就開始了。

2040 年。雙方都陷入了看不見未來的疲態，也出現了新的國際犯罪組織勢力。

主張「強悍日本」的政府組織、反對政府的反政府勢力、趁亂而入的國際犯罪集團，這 3 個勢力的爭奪讓事態變得更加混亂，日本看不見未來的內戰不知要持續到何時。

可無限製造人類的世界讓戰線呈現膠著狀態，也沒有人會感嘆死亡了。3 個勢力一步步邁向不存在的日本未來。

《三極正義》角色

本作中的三方勢力分為：提倡以優秀的頭腦來領導國民，企圖以武力來統治的「霞關」；喊出取回和平日本口號的「諸神」；製造兵器、從事戰爭生意，企圖統治日本經濟的「達克西斯」。這次公開了各領導人與副手角色。

標榜「支配」的霞之關（カスミガセキ）的領導者京極晴也──CV杉田智和

標榜「自由」的八百萬（ヤオヨロズ）的領導者神室友美──CV植田佳奈

標榜「金欲」的黑暗姊妹（ダクシス）的領導者破滅之人形（破滅の人形）──CV內田彩

玩法

官網

勢力選錯會問你2次,之後選錯左就唔係改返,請小心
暫時第一戰 紅>藍>綠

暫時係紅國刷緊首抽
首抽total 15下
教學5下(中到SSR但難D)+教學完左去抽卡到有10下無料事前10抽送

好似幾有趣

冇人岩玩

睇下多唔多人玩先

啲畫風

本人有玩

leave name

藍國部機好柒 玩紅國算

紅國+1
Pish

藍國留明

一開始都係藍 玩紅後 先發覺藍國一開始果部成隻兵仔咁 人地起碼全黑型少少

好玩wor!依家11 lv.紅國

玩極都係紅國贏

你唔見第一戰 一人贏一個map？
定你玩極都係新手場

你地有無刷首抽?

有，得2隻SSR

Metoo都係2隻，刷左有攻擊技就開得
想刷三勢力是但一個阿頭，但刷左好多次都冇 放棄

前幾日刷左幾次連1隻SSR都未見過就del左